180毒撚

呢度有冇180毒撚

180毒撚？

180毒撚

正啊